拜登發表勝利演說：這是美國療傷的時候 賀錦麗：拜登是團結者

●拜登的演說以尋求和解為主，指出「我承諾不尋求分化，而是團結」，更向支持現任總統特朗普的人拋出友誼之手，「我明白你們感到失望，我也曾兩次參選總統失敗，但給我們彼此一個機會吧」。拜登稱，人們重新應聆聽彼此的聲音，「我們不能再視對手為敵人，他們不是我們的敵人，他們是美國人」，「這是美國人療傷的時候」。

過多兩年到我上位

會更加撕裂